「睇緊直播」香港消防真係世界第一

尋日打完支線任務食左好多煙真係好攰，原諒小弟今日龜縮睇直播
其實睇直播消防兄弟已經幫緊我地拖時間，係去係留都好，大家記得把握機會。

以上只係我發緊開口夢

兄弟們加油 我抖完今日下星期再幫手

不分化不割席